講下點面對奶共親戚

除左屌佢老母 仲可以點😃

我都唔知 因為我身邊啲人好好 冇啲唔既親戚

咁

好燥呀 食緊飯 成枱都撐警🌝

咁黑仔呀你

就只係得屌佢老母
完

克制😃佢唔搞我我唔搞事

好灰

問佢地一句，點解唔成立獨立調查委員會，還克警一個清白？

比d資料嚟先知點答㗎播，講咗咩？有咩支持原因？

以後中史點教五四運動

面對唔到
背對佢地

親戚咋嘛
又唔係老豆老母
斷絕來往洗死咩

here 老豆都無面俾 照屌你老母

試過年三十拍檯走
成個新年自己去玩
唔拜年 照有利是

咪撚去

個人經驗：只要完全唔理佢，佢哋會廢事繼續講／hea 答
利申：心入面好想呢班人即係自食其果

唔會講道理架班撚樣

夠膽死話七警同朱狗都冇做錯

學番佢地，搞分化
話林鄭廢，搞到香港立立亂
唔推咪無事，果d

我好想屌哂成家老母 好辛苦
親戚都算 點解最親嘅親人都咁

真心唔明點解上一代D人起碼七八成都係咁樣諗野
佢地自己經歷過64
佢地老豆老母/自己果輩又經歷過文革、暴動
但係去到今時今日好似斷哂片咁款

利申:老豆都係咁，費事同佢嘈

反問佢地當初為乜走落黎香港
咁愛國唔當初應該落黎

好多大中華膠，佢哋脫離唔到自己嘅框框

全部都係，已麻木